唔該你地唔好再係到覺得女人揸車好危險

我依加就坐係我女仔朋友架車到，佢手車好掂好穩定，一啲都唔

RIP

下世小心啲

bye

巴打好錄定遺言

樓主請得報平安

rip

一啲都唔 之後無左
樓主Rip

係好撚柒危險
其實巴打係咪已經過左身自己唔知咋?

唔 之後就講唔到落去了....

巴打 下生小心啦

世

點解打完唔之後仲開到post

應該有D事 掂到個出POST掣, 之後就...不要說了

樓主好慘,俾個女仔威脅要讚好安全

咁就一世

....完！！

幾有創意

世界十大笑話

唔.......

下世唔好坐女人車啦😞

各位朋友，我是樓主母親。
剛剛醫院打電話黎，
得知本人兒子撞車重傷昏迷，
現正在急症室搶救中。
希望我們能一起祝福他。

屌你老母

男朋友坐緊我車
係咁讚我手車掂
我心諗 緊

報左警
留返同個官講

認同樓主
我而都坐緊女朋友車
不知幾安osjduekfjfuidndjfodnvndi9fuof

認真講
男人揸車唔一定好過女人 睇人
交通意外好多都係男人做成 但大家唔會著眼去強調「男司機」
但女人呢 就一定會stereotype個意外關佢係女人事

我依家都坐緊個女仔friend車
佢仲要渣棍仔

所以啲人話女仔渣車唔掂我就

一出事就踩油門

大家放心，岩岩撞一撞前車，所以要出車睇一睇咩情況，應該唔太關我女仔朋友手車事，睇得出前車係p牌仔，無乜事所以上翻車覆大家，要大家擔心拿，依加我繼續坐緊佢車，無讚錯佢手車真係

無得唔比正皮

樓主打到一半係想扮炒車
依個笑話幾好笑呀

左手個手勢唔似揸波棍

屌，定啲啦，我家姐考完P牌無耐，但已經揸過幾次，我啱啱先上咗佢架車諗住出海吊

高質

屌

我條女日日都車我返工放工，我都幾認同樓主，女人揸車同男人都冇分另

職業病姐

笑到傻

唔係覺得，係事實。
以前兩架車加埋畀人撞過六次，六次都係架車complete stop情況下畀人撞，而其中四次係女人撞埋嚟。

Wamen know your place

有冇買life insurance ?

講真 上面d留言真係好假 正常真係炒車點會係咁
我而家就坐緊我老母架車 話曬佢都肥左三次先pass 仲點會

bless you

點解有人覆post咁鍾意畫公仔畫出腸
就好似答卷要抄多次條問題一樣咁戇鳩

絕響

遺言信箱

我依家都坐緊老婆車
手車不知幾定，係連登仔先以 H+/shsjJ*osjsjs#*shsH*sjjwjw2

你唔講真係無人知

貪一時之快

下世醒定d啦

幾有創意，幾好笑

其實你唔畫出腸會好笑啲

_

又有另一個p牌仔俾你撞

唔
天氣不似預期

成班揸車就唔好玩手

你望清楚自己仲有無腳先，中陰身有時仲未知自己已經RIP左

呢個ok喎

HI，白頭人。

唔錯 引到我笑

好撚醒啊你

揸緊車去醫

Amazon funny reviews

我就係果架車 屌你老母我被人揸春袋揸到甩皮甩骨 brake 同油門左右都未識分 一陣陷車鏟睇你點reply

聽日睇報紙就見到樓主

咁都係66%

呢個好笑

打唔到之後嘅字但撳得切send

呢個post 就係巴打嘅遺言

未打哂成句就撞左了。慘！！

有冇計撞女司機人數本身比男司機少呢？

好癲

笑撚死

女人+20%
P牌+2O%
寶馬+30%

希望巴打唔係過晒三關

超高質笑話POST

巴打幾有創意

有創意,笑左

真係冇事 我女仔fd都駕駛得好穩陣 好安

死咗都未知 好可憐

最高質係出完po唔洗自己再推po

Rip

起身呀！唔好訓呀！

原本以為坐人車可以快d返屋企 點知依家要遲七日先返到

如果10個揸車，9個半都係男人
咁10個女人揸車，你估有幾多個手車掂呢

小妹都覺得自己揸車好安全

揸緊邊條路

請報平安

南無阿彌陀佛阿門

呯！

已經打唔到最尾隻字

認真 我真係未聽過女司機撞車
多數都係男司機撞車
連登仔咁樣又點解釋

最後係咪個掂字

醒下啦 你根本無女朋友

真係笑左呢個

好快係A1見到樓豬

其實個感覺真係幾驚

不過我試過坐而揸果個係男

一路好走

男性同女性係駕駛上各有唔同
男性嚟講就好難先會有小意外
反而大意外就係男性多
相反女性雖然大意外係好少
但佢嘅小意外數目係非常多

男性可謂重質不重量
女性可謂重量不重質

喺最後時刻都勇敢按下post製

樓主rip

大撚把
自己唔睇新聞衝出黎講自己有幾柒

通常會死人既都係男司機
九巴...一死十九個

睇你第一句已經廢事理
幾耐冇出街？

Rip bro

你已經死了

陰公...一路好走

男女司機比例幾多
男女柘機意外比例又幾多

落到車先講啦

所以男性一係冇意外
一有親都係大單嘢

相反女性因為太安全駕駛
心大心細成日撞花曬架車/其他小意外
咁龜速駕駛又點會造到大意外呢

因為唔止撞車咁簡單

你單手揸車好難唔安全

各位，我係樓主契哥
啱啱收到消息佢部車係公路無辜自炒
已經送咗入icu搶救緊 情況唔太樂觀
聽警方消息指個女司機喺比隻蚊嚇襯
一時失控導致今場意外發生

希望大家幫樓主集吓氣
等佢快啲出院打埋最後個句說話

1 = 1 support

WASTED

強烈建議女人揸車要掛個牌
P牌仔要掛 無理由仲危險既女人唔洗掛

樓主仲好嗎？ 希望你冇事啦

然後再沒然後

唔咩？樓主rip

女人揸車

今次真係大步欖過，唔怪得我個女仔朋友，應該都係前車問題，但係我今次睇落前車個司機起嘛揸左二十年車，咁都撞應該係佢老貓燒鬚。今次只係斷左隻腳，比着係其他女人揸一早死撚左

撐你 男人老狗斷腳好正常

[img]
圖片網址[/img]

肥絲大隻一陣會入嚟:斷左隻腳?幾時斷埋右腳?

唔斷番一兩隻腳都唔算得係男人啦

我坐緊個女仔朋友車一啲都崍十黂灾未屺瀺多

各位我就係樓主所講既女司機
佔唔到樓主條撚咁細

樓主覆到都係一件好事

打唔曬成句

唔字之後無打到就出左

俾個air bag打中左咪send左出黎囉

原諒話也不講半句此刻生命在凝聚

車神? 姐係點呀? 姐係串我咁話啦?

個解釋係你爆比大家知你唔留意新聞衝出黎柒

慢慢睇啦柒頭

Oh shit i forgot how am i suppoesd to send tbis shit out

一個人有無幽默感，睇下評分就知道。

樓豬 我地永遠懷念你

因為男司機比較多？
所以真正要知道嘅應該係發生意外嘅女司機佔女司機總人數幾多

其實大部分女人揸車係ok既，不過處理突發情況就唔ok囉
揸車唔係淨係揸車，危險情況唔好得個驚字，要識避先得既

女人：啊！！！！！Bang
男人避開之後：屌！

女人對付突發情況
尖叫
兩腳都踩哂
直接扭軚

有後續真係好撚好笑

如果無買保險都唔好坐女人車

點都有啲女人係廢既，但大多數係無問題

今日啲前車唔知做乜鳩係咁撞過黎，平時我揸又唔會

好似張德....

嘩，你仲係度呀，你條女手車又確係唔死得人

我見外國揸過幾年車返黎果啲女多數冇問題...
但本土港女格果堆手車都有問題...

事實證明女人揸車同男人揸車水平差唔得好遠

保險公司有statistics女人渣車意外率高啲
但基於男女平等要收一樣保費

搞咩呢姐姐?

you don't say Sherlock

樓主呢

下世醒扒啦 r.i.p.

一啲都唔...安全
樓主下世唔好咁蠢再坐女人車啦

要做埋啲檢查，因為斷腳都係幾大件事，啲姑娘聽到話我坐女人車就偷偷地笑？唔知佢地笑咩

捱埋今世再講，拎傷殘津貼囉

可能醫得翻呢

咁炒車都好難掂到個出post掣喎，仲要掂埋確認喎

踩煞車 踩煞車 踩煞車 踩煞車呀！

我個女仔朋友話等我好翻就同我去日本自駕遊，但係我下半身好似無曬知覺，唔知係咪麻醉藥未散

平乜撚野等？食足廿年煙同做開運動Body check all pass買人壽都一樣？

可能係 你等幾年可能就會散

你肯定被下面有腳?

但係醫生話半日就散喎

無報死全家

祝你快d好返同囡囡去沖繩自駕

樓主未打完就走咗
rest in pieces

你就走左 我不知幾精神，不過係下身無乜知覺啫

郁唔郁到小丁丁

一次好笑 兩次就on9

4/6都唔statistically significant既

字都未打完就

一邊揸車一邊覆連登

今世做錯事坐錯車，下世醒少少啦

voice message先似 咁樣好假

我點解釋你聽過啲咩姐

半日就散係指你啲腳骨

頭先搭地鐵先聽到兩個女人係度傾邊款車夠硬
話撞左幾次都係人地架車出事，賠返小小比人好過自己架車散哂

高汁

一D都唔咩呀

巴打幾幽

意外既野，唔洗多，有啲人只會遇到一次，祝你好運

家陣應該係
女人+20
P牌+20
Tesla +30

如果今次架車唔夠硬，我點止斷腳

太遲了

聽你咁講我唔怕再坐佢車拿

右腳踩極力子都夠搞笑啦

哈哈 咁樣實安全啦 保險係一份最安心的乘客

依個真係經典，完全係無腦

死亡flag出現了

屌你老母笑撚到我停唔到

女人通常怯 男人通常太大膽
所以有好多小意外都係女人揸
例如倒後撞 出路口撞轉彎撞 乜都可以撞得到
但通常大意外都係男人揸
超速 亂cut線 爬頭 衝燈

Ok

字都未打完 人生已完 下世小心啲啦

完全唔同意

無論點計都好

一定係男人撞死人/危險程度比例高過女人

女人多數都係Hi花車

road rage多數係男人 就好似新年個仆街九巴司機

報復心態渣車

一啲都唔安全

2018十大post

屌 中撚左笑點

幾有創業

唔…？

下次到你試下坐

個別例子黎啫，嚇我唔到既

高質po, 手快負評咗

今次我坐副駕

創意80分

食煙買保險貴啲架ching
我果份醫療保 食煙要俾double

下世小心啲啦

我宜家係網吧同隔離個mk嘈交 佢話要禁我個頭落鍵盤 我真係笑撚左 我單手都疑車癖看庫第救穿起庫雞就糕并歲第第雞千第維凶角於煙峰場峰第幽穿種京燈峰陽烸岸

你計漏左馬路本身10個有9都係男人
所以機率黎講多數男司機出意外先合理

如果我離開連登一定會開呢個post
等所有人都以為我死咗

你又啱
求formula

樓主想安全不如買架range rover比囡囡揸
夠晒硬淨 撞到人十成十都係人地傷

馬路十個有九個係男人..你幾耐冇出過街
我目測起碼八二至七三

咁男司機都係佔大部分

樓主開post: 在女仔朋友開既車，最後人生二十分鐘你問我答

rest in piece

的士佬

不如正式做個統計
statistically correlate下女人揸車有幾on9好唔好?
一定係陪計

女朋友架車
不等於女朋友揸架車

ye#lm#b

老母呢！！

明明今日條女淨係撞到兩個車都唔識揸既垃圾，做乜咁多負皮

呢D真係唔係老屈
有眼你睇
事實就係女人揸車多on9意外
呢D冇得駁

男司機佔多d 相對意外咪又係多d
咁即係關人事 唔關男女事啦

男人揸車多致命意外
都係冇得駁

一齊集氣幫樓主打氣
隨時過唔到今晚

搵我咩事

上撚左天堂？

喺咪d牌女司機

男人揸車多燥底趕住去死咁
雖然女人都多

正確，男人揸車多數係衰賤格，有跡可循
女人多數係衰無腦，完全響最無可能嘅時候出事

諗起上次坐鬼妹車係度尖叫
其實冇分血統 所有女人都係咁

樓豬吹大d

哈

睇樓主個名就知佢好孝順

識親d女都係揸棍波車，手車仲要唔錯
呢個port入面有9成連燈仔應該連步都起唔到

你估唔到佢幾時跳制嗰下死呀嘛

我今日第一次揸車
考牌果陣一take pass點會難到我
而家上左吐露氵丶丶丨

洗唔洗止下血先再打字

坐過女朋友車，逆線行車咗都未知，差D死撚咗

岩呀 一日最衰都係前車既錯

有冇人發現女人揸車唔係比油就係踩brake 唔識放

我剩係知道
班女人有咩事就雙手離呔然後尖叫....

但又一直都比住油

唔準提老母

樓主打到個唔字就停左.....

出事架ma.jpg

靈車咁大架好難唔穩定

唔係危險 係好危險

做咩咁睇唔開

各位朋友我係牛頭。
我同馬面係下面暫時未見到樓主，相信佢陽壽應該仲未盡，大家可以放心。

尋日過馬路先見識過
轉個90度彎
轉到35 40度左右突然彈弓手變返直去
差少少車死個廢老

樓主

創意係有，但有啲勉強

真係打到果隻字撞左車你都開唔到post啦

仲要撳埋個確認掣

所以結果係直隊落鋪頭或者落山

屌 完全有聲

你真係認為咁少人揸棍波？

個司機應該係做緊其中一樣嘢

第一個講就好笑 你就多鳩餘啦

下世小心D啦，樓主